# PROJECT 的简体中文翻译模板
# 版权所有 (C) 2023 组织
# 该文件在与 PROJECT 项目相同的许可下分发
# 第一作者 <EMAIL@ADDRESS>，2023 年
# 汉化作者：娱乐至上
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-10 04:12-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-17 17:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: apc/config.py:43
msgid "Animal Population Changer"
msgstr "动物种群调整器"

#: apc/config.py:45
msgid "Species"
msgstr "物种"

#: apc/config.py:47
msgid "Animals"
msgstr "总数量"

#: apc/config.py:49
msgid "Male"
msgstr "雄性"

#: apc/config.py:51
msgid "Males"
msgstr "雄性"

#: apc/config.py:53
msgid "Female"
msgstr "雌性"

#: apc/config.py:55
msgid "Females"
msgstr "雌性"

#: apc/config.py:57
msgid "High Weight"
msgstr "最高公斤"

#: apc/config.py:59
msgid "High Score"
msgstr "最高评分"

#: apc/config.py:61
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: apc/config.py:63
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: apc/config.py:65
msgid "Weight"
msgstr "公斤"

#: apc/config.py:67
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: apc/config.py:69
msgid "Visual Seed"
msgstr "编号"

#: apc/config.py:71
msgid "Fur"
msgstr "毛皮"

#: apc/config.py:73 apc/config.py:444 apc/config/fur_names.json:579
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apc/config.py:75
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#: apc/config.py:77 apc/config/fur_names.json:66
msgid "Bronze"
msgstr "青铜色"

#: apc/config.py:79 apc/config/fur_names.json:531
msgid "Silver"
msgstr "银"

#: apc/config.py:81 apc/config/fur_names.json:189
msgid "Gold"
msgstr "金色"

#: apc/config.py:83
msgid "Diamond"
msgstr "钻石"

#: apc/config.py:85 apc/config.py:464
msgid "Great One"
msgstr "奇珍异兽"

#: apc/config.py:87
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: apc/config.py:89
msgid "Reserve"
msgstr "当前狩猎区"

#: apc/config.py:91
msgid "Reserves"
msgstr "储备"

#: apc/config.py:93
msgid "Reserve Name (key)"
msgstr "储备名称（键）"

#: apc/config.py:95
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: apc/config.py:97
msgid "No"
msgstr "不"

#: apc/config.py:99
msgid "Modded"
msgstr "转变后"

#: apc/config.py:101
msgid "Species (key)"
msgstr "生物种类 (键)"

#: apc/config.py:103
msgid "Please copy and paste as a new bug on Nexusmods here"
msgstr "请将其复制并粘贴到Nexusmods上一份新的错误报告中"

#: apc/config.py:105
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: apc/config.py:107
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#: apc/config.py:109
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: apc/config.py:111
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: apc/config.py:113
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

#: apc/config.py:115
msgid "failed to backup game"
msgstr "备份游戏失败"

#: apc/config.py:117
msgid "failed to load backup file"
msgstr "加载备份文件失败"

#: apc/config.py:119
msgid "failed to load mod"
msgstr "加载文件失败"

#: apc/config.py:121
msgid "failed to unload mod"
msgstr "卸载文件失败"

#: apc/config.py:123
msgid "Mod has been loaded"
msgstr "文件已加载"

#: apc/config.py:125
msgid "Mod has been unloaded"
msgstr "文件已卸载"

#: apc/config.py:127
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apc/config.py:129
msgid "Hunting Reserve"
msgstr "狩猎区列表"

#: apc/config.py:131
msgid "update by percentage"
msgstr "按0-100%转变"

#: apc/config.py:133
msgid "More Males"
msgstr "雄性转换数"

#: apc/config.py:135
msgid "More Females"
msgstr "雌性转换数"

#: apc/config.py:137
msgid "More Great Ones"
msgstr "更多珍稀"

#: apc/config.py:139
msgid "More Diamonds"
msgstr "更多钻石"

#: apc/config.py:141
msgid "include diamond rare furs"
msgstr "包括钻石稀有毛皮"

#: apc/config.py:143
msgid "All Furs"
msgstr "毛皮转换数"

#: apc/config.py:145
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: apc/config.py:147
msgid "Update Animals"
msgstr "开始转变"

#: apc/config.py:149
msgid "Just the Furs"
msgstr "仅毛皮"

#: apc/config.py:151
msgid "one of each fur"
msgstr "转变带稀有毛皮"

#: apc/config.py:153
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: apc/config.py:155
msgid "Party"
msgstr "生成"

#: apc/config.py:157
msgid ""
"The sliders set the percentage of eligible animals to modify. Changes affect"
" all species on the reserve."
msgstr "滑块设置了合格动物的百分比进行修改。变化会影响储备上的所有物种。"

#: apc/config.py:159
msgid "Great One Party"
msgstr "奇珍异兽全生成"

#: apc/config.py:161
msgid "of all eligible animals are Great Ones"
msgstr "在所有合格的动物中，都是奇珍异兽"

#: apc/config.py:163
msgid "Diamond Party"
msgstr "钻石全生成"

#: apc/config.py:165
msgid "of all animals are Diamonds"
msgstr "所有动物都是钻石"

#: apc/config.py:169
msgid "Random Fur Party"
msgstr "随机毛皮"

#: apc/config.py:171
msgid "of all animals have random furs"
msgstr "所有动物中有随机的毛皮"

#: apc/config.py:173
msgid "Rare Fur Party"
msgstr "稀有的毛皮"

#: apc/config.py:175
msgid "of all animals have rare furs"
msgstr "所有动物中有稀有的毛皮"

#: apc/config.py:177
msgid "Generating fur seeds"
msgstr "产生毛皮种子"

#: apc/config.py:179
msgid "Explore"
msgstr "查看"

#: apc/config.py:181
msgid "diamonds and Great Ones"
msgstr "钻石和奇珍异兽"

#: apc/config.py:183
msgid "look at modded animals"
msgstr "查看转变后的动物"

#: apc/config.py:185
msgid "look at all reserves"
msgstr "查看所有狩猎区文件"

#: apc/config.py:187
msgid "only top 10 scores"
msgstr "仅查看前10名分数"

#: apc/config.py:189
msgid "Show Animals"
msgstr "展示动物"

#: apc/config.py:191
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: apc/config.py:193
msgid "The file could not be found"
msgstr "该文件找不到"

#: apc/config.py:195
msgid "Configure Game Path"
msgstr "配置游戏路径"

#: apc/config.py:197
msgid "Please configure the path to your game save"
msgstr "请配置游戏的路径保存"

#: apc/config.py:199
msgid "List Mods"
msgstr "列出文件"

#: apc/config.py:201
msgid "Load Mod"
msgstr "加载文件"

#: apc/config.py:203
msgid "Unload Mod"
msgstr "卸载文件"

#: apc/config.py:205
msgid "Select the folder where the game saves your files"
msgstr "选择游戏保存文件的文件夹"

#: apc/config.py:207
msgid "Saves Path"
msgstr "存档路径"

#: apc/config.py:209
msgid "Game path saved"
msgstr "游戏路径已保存"

#: apc/config.py:211
msgid "Are you sure you want to overwrite your game file with the modded one?"
msgstr "确定要用修改过的游戏文件覆盖原本的游戏文件吗？"

#: apc/config.py:213
msgid "Don't worry, a backup copy will be made."
msgstr "无需担心原文件丢失，本程序会自动备份一份原始文件的副本。"

#: apc/config.py:215
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: apc/config.py:217
msgid "Mod"
msgstr "转变"

#: apc/config.py:219
msgid "View modded version"
msgstr "查看改装版本"

#: apc/config.py:221
msgid "viewing loaded"
msgstr "查看已加载"

#: apc/config.py:223
msgid "viewing modded"
msgstr "显示当前转换后的动物"

#: apc/config.py:225
msgid "Total animals"
msgstr "全动物"

#: apc/config.py:227 apc/config.py:291
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

#: apc/config.py:229
msgid "Modded File"
msgstr "修改后的文件"

#: apc/config.py:231
msgid "Back to Reserve"
msgstr "返回原界面"

#: apc/config.py:233
msgid "update translations"
msgstr "刷新语言包"

#: apc/config.py:235
msgid "switch language"
msgstr "切换语言包"

#: apc/config.py:237
msgid "Please restart to see changes"
msgstr "请重启以查看语言变化"

#: apc/config.py:239
msgid "default"
msgstr "默认"

#: apc/config.py:241
msgid "using"
msgstr "正在使用"

#: apc/config.py:243
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: apc/config.py:245
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apc/config.py:247
msgid "Modify Animals"
msgstr "修改动物"

#: apc/config.py:249
msgid "Gender Counts"
msgstr "性别计数"

#: apc/config.py:251
msgid "Add/Remove Animals"
msgstr "添加/删除动物"

#: apc/config.py:253
msgid "Adding Animals"
msgstr "添加动物"

#: apc/config.py:255
msgid "Can't add all animals"
msgstr "无法添加所有动物"

#: apc/config.py:257
msgid "Each group has a limit of 30 animals"
msgstr "每组有30只动物的限制"

#: apc/config.py:259
msgid "Removing Animals"
msgstr "去除动物"

#: apc/config.py:261
msgid "Can't remove animals"
msgstr "无法移走动物"

#: apc/config.py:263
msgid "Each group needs at least 1 animal"
msgstr "每个小组至少需要1只动物"

#: apc/config.py:265
msgid "Trophy Rating"
msgstr "奖杯等级"

#: apc/config.py:267
msgid "Furs"
msgstr "毛皮"

#: apc/config.py:269
msgid "Modify Animal Furs"
msgstr "修改动物毛皮"

#: apc/config.py:271
msgid "Male Furs"
msgstr "雄性毛皮"

#: apc/config.py:273
msgid "Female Furs"
msgstr "雌性毛皮"

#: apc/config.py:275
msgid "Change All Species"
msgstr "改变所有物种"

#: apc/config.py:277
msgid "Explore Animals"
msgstr "探索动物"

#: apc/config.py:279
msgid "Manage Modded Reserves"
msgstr "管理改装储备"

#: apc/config.py:281
msgid "use all furs"
msgstr "使用所有毛皮"

#: apc/config.py:283
msgid "Animal Details"
msgstr "动物详情"

#: apc/config.py:285
msgid "default is random fur"
msgstr "默认是随机毛皮"

#: apc/config.py:287
msgid "Update Animal"
msgstr "更新动物"

#: apc/config.py:289
msgid "Top 10"
msgstr "前 10 名"

#: apc/config.py:293
msgid "Export Mod"
msgstr "导出模型"

#: apc/config.py:295
msgid "Import Mod"
msgstr "导入模型"

#: apc/config.py:297
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: apc/config.py:299
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: apc/config.py:301
msgid "Select the location and filename where you want to export"
msgstr "选择要导出的位置和文件名"

#: apc/config.py:303
msgid "Select the reserve mod to import"
msgstr "选择要导入的备用模块"

#: apc/config.py:305
msgid "Export As"
msgstr "导出为"

#: apc/config.py:307
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: apc/config.py:309
msgid "Mod Exported"
msgstr "模组导出"

#: apc/config.py:311
msgid "Mod Imported"
msgstr "模组已导入"

#: apc/config.py:313
msgid "No reserve data loaded. Select a reserve from the list."
msgstr "没有加载狩猎区数据。从列表中选择一个狩猎区。"

#: apc/config.py:315
msgid "Select an animal from the list."
msgstr "从列表中选择动物。"

#: apc/config.py:317
msgid "Loading animals"
msgstr "装载动物"

#: apc/config.py:319
msgid "Animals loaded"
msgstr "动物加载"

#: apc/config.py:321
msgid ""
"Selected animals from multiple reserves. Modifications will overwrite the "
"following files:"
msgstr "来自多个狩猎区的选择动物。修改将覆盖以下文件："

#: apc/config.py:323
msgid "Updated animals on multiple reserves. Use"
msgstr "在多个狩猎区上更新动物。使用"

#: apc/config.py:325
msgid "to load the modded files for each reserve:"
msgstr "为每个狩猎区加载改装文件："

#: apc/config.py:446
msgid "Trivial"
msgstr "微不足道"

#: apc/config.py:448
msgid "Minor"
msgstr "小菜一碟"

#: apc/config.py:450
msgid "Very Easy"
msgstr "非常简单"

#: apc/config.py:452
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: apc/config.py:454
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: apc/config.py:456
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: apc/config.py:458
msgid "Very Hard"
msgstr "非常困难"

#: apc/config.py:460
msgid "Mythical"
msgstr "神秘"

#: apc/config.py:462
msgid "Legendary"
msgstr "传说"

#: apc/config.py:515
msgid "animal_name"
msgstr "动物名称"

#: apc/config.py:519
msgid "fur_name"
msgstr "毛皮颜色"

#: apc/config.py:584 apc/config.py:707
msgid "reserve_name"
msgstr "狩猎区名称"

#: apc/config/animal_names.json:3
msgid "American Alligator"
msgstr "美洲短吻鳄"

#: apc/config/animal_names.json:6
msgid "American Mink"
msgstr "美洲水貂"

#: apc/config/animal_names.json:9
msgid "Antelope Jackrabbit"
msgstr "羚羊兔"

#: apc/config/animal_names.json:12
msgid "Axis Deer"
msgstr "斑轴鹿"

#: apc/config/animal_names.json:15
msgid "Banteng"
msgstr "野牛"

#: apc/config/animal_names.json:18
msgid "Barasingha"
msgstr "沼鹿"

#: apc/config/animal_names.json:21
msgid "Beceite Ibex"
msgstr "贝赛特山羊"

#: apc/config/animal_names.json:24
msgid "Bengal Tiger"
msgstr "孟加拉虎"

#: apc/config/animal_names.json:27
msgid "Bighorn Sheep"
msgstr "大角羊"

#: apc/config/animal_names.json:30
msgid "Black Bear"
msgstr "美洲黑熊"

#: apc/config/animal_names.json:33
msgid "Black Grouse"
msgstr "黑琴鸡"

#: apc/config/animal_names.json:36
msgid "Blackbuck"
msgstr "黑羚"

#: apc/config/animal_names.json:39
msgid "Blacktail Deer"
msgstr "黑尾鹿"

#: apc/config/animal_names.json:42
msgid "Blue Sheep"
msgstr "岩羊"

#: apc/config/animal_names.json:45
msgid "Blue Wildebeest"
msgstr "蓝角马"

#: apc/config/animal_names.json:48
msgid "Bobcat"
msgstr "山猫"

#: apc/config/animal_names.json:51
msgid "Canada Goose"
msgstr "黑额黑雁"

#: apc/config/animal_names.json:54
msgid "Cape Buffalo"
msgstr "好望角水牛"

#: apc/config/animal_names.json:57
msgid "Grant Caribou"
msgstr "格兰特驯鹿"

#: apc/config/animal_names.json:60
msgid "Chamois"
msgstr "臆羚"

#: apc/config/animal_names.json:63
msgid "Cinnamon Teal"
msgstr "桂红水鸭"

#: apc/config/animal_names.json:66
msgid "Collared Peccary"
msgstr "領西貒"

#: apc/config/animal_names.json:69
msgid "Coyote"
msgstr "郊狼"

#: apc/config/animal_names.json:72
msgid "Desert Bighorn Sheep"
msgstr "沙漠大角羊"

#: apc/config/animal_names.json:75
msgid "Dusky Grouse"
msgstr "蓝镰翅鸡"

#: apc/config/animal_names.json:78
msgid "Eastern Cottontail Rabbit"
msgstr "东部白尾灰免"

#: apc/config/animal_names.json:81
msgid "Eastern Gray Kangaroo"
msgstr "东方灰色袋鼠"

#: apc/config/animal_names.json:84
msgid "Eastern Wild Turkey"
msgstr "东部野生火鸡"

#: apc/config/animal_names.json:87
msgid "European Bison"
msgstr "欧洲野牛"

#: apc/config/animal_names.json:90
msgid "European Hare"
msgstr "欧洲野兔"

#: apc/config/animal_names.json:93
msgid "European Rabbit"
msgstr "欧洲兔子"

#: apc/config/animal_names.json:96
msgid "Eurasian Brown Bear"
msgstr "棕熊"

#: apc/config/animal_names.json:99
msgid "Eurasian Lynx"
msgstr "欧亚猞猁"

#: apc/config/animal_names.json:102
msgid "Eurasian Pine Marten"
msgstr "松貂"

#: apc/config/animal_names.json:105
msgid "Eurasian Teal"
msgstr "绿翅鸭"

#: apc/config/animal_names.json:108
msgid "Eurasian Wigeon"
msgstr "赤颈鸭"

#: apc/config/animal_names.json:111
msgid "Eurasian Woodcock"
msgstr "丘鹬"

#: apc/config/animal_names.json:114
msgid "European Badger"
msgstr "欧洲獾"

#: apc/config/animal_names.json:117
msgid "Fallow Deer"
msgstr "黄鹿"

#: apc/config/animal_names.json:120
msgid "Feral Goat"
msgstr "野山羊"

#: apc/config/animal_names.json:123
msgid "Feral Pig"
msgstr "野猪（山猪）"

#: apc/config/animal_names.json:126
msgid "Ferruginous Duck"
msgstr "白眼潜鸭"

#: apc/config/animal_names.json:129
msgid "Gadwall"
msgstr "赤颈鸭"

#: apc/config/animal_names.json:132
msgid "Gemsbok"
msgstr "南非剑羚"

#: apc/config/animal_names.json:135
msgid "Goldeneye"
msgstr "鹊鸭"

#: apc/config/animal_names.json:138
msgid "Gray Fox"
msgstr "灰狐"

#: apc/config/animal_names.json:141
msgid "Gray Wolf"
msgstr "灰狼"

#: apc/config/animal_names.json:144
msgid "Gredos Ibex"
msgstr "格雷多斯山羊"

#: apc/config/animal_names.json:147
msgid "Green Winged Teal"
msgstr "美洲绿翅鸭"

#: apc/config/animal_names.json:150
msgid "Greylag Goose"
msgstr "灰雁"

#: apc/config/animal_names.json:153
msgid "Grizzly Bear"
msgstr "灰熊"

#: apc/config/animal_names.json:156
msgid "Harlequin Duck"
msgstr "丑鸭"

#: apc/config/animal_names.json:159
msgid "Hazel Grouse"
msgstr "花尾榛鸡"

#: apc/config/animal_names.json:162
msgid "Hog Deer"
msgstr "豚鹿"

#: apc/config/animal_names.json:165
msgid "Iberian Mouflon"
msgstr "伊比利亚摩弗伦羊"

#: apc/config/animal_names.json:168
msgid "Iberian Wolf"
msgstr "伊比利亚狼"

#: apc/config/animal_names.json:171
msgid "White-tailed Jackrabbit"
msgstr "白尾兔"

#: apc/config/animal_names.json:174
msgid "Javan Rusa"
msgstr "鬣鹿"

#: apc/config/animal_names.json:177
msgid "Lesser Kudu"
msgstr "小旋角羚"

#: apc/config/animal_names.json:180
msgid "Lion"
msgstr "狮子"

#: apc/config/animal_names.json:183
msgid "Magpie Goose"
msgstr "鹊雁"

#: apc/config/animal_names.json:186
msgid "Mallard"
msgstr "绿头鸭"

#: apc/config/animal_names.json:189
msgid "Manitoban Elk"
msgstr "马尼托巴麋鹿"

#: apc/config/animal_names.json:192
msgid "Mexican Bobcat"
msgstr "墨西哥山猫"

#: apc/config/animal_names.json:195
msgid "Moose"
msgstr "驼鹿"

#: apc/config/animal_names.json:198
msgid "Mountain Goat"
msgstr "北美野山羊"

#: apc/config/animal_names.json:201
msgid "Mountain Hare"
msgstr "雪兔"

#: apc/config/animal_names.json:204
msgid "Mountain Lion"
msgstr "美洲狮"

#: apc/config/animal_names.json:207
msgid "Mule Deer"
msgstr "骡鹿"

#: apc/config/animal_names.json:210
msgid "Nilgai"
msgstr "蓝牛羚"

#: apc/config/animal_names.json:213
msgid "North American Beaver"
msgstr "北美海狸"

#: apc/config/animal_names.json:216
msgid "Bobwhite Quail"
msgstr "山齿鹑"

#: apc/config/animal_names.json:219
msgid "Northern Pintail"
msgstr "针尾鸭"

#: apc/config/animal_names.json:222
msgid "Northern Red Muntjac"
msgstr "赤麂"

#: apc/config/animal_names.json:225
msgid "Ring-Necked Pheasant"
msgstr "环颈雉鸡"

#: apc/config/animal_names.json:228
msgid "Plains Bison"
msgstr "美洲平原野牛"

#: apc/config/animal_names.json:231
msgid "Pronghorn"
msgstr "叉角羚"

#: apc/config/animal_names.json:234
msgid "Puma"
msgstr "美洲狮"

#: apc/config/animal_names.json:237
msgid "Common Raccoon"
msgstr "普通浣熊"

#: apc/config/animal_names.json:240
msgid "Raccoon Dog"
msgstr "貉"

#: apc/config/animal_names.json:243
msgid "Red Deer"
msgstr "赤鹿"

#: apc/config/animal_names.json:246
msgid "Red Fox"
msgstr "赤狐"

#: apc/config/animal_names.json:249
msgid "Red Grouse"
msgstr "红松鸡"

#: apc/config/animal_names.json:252
msgid "Reindeer"
msgstr "驯鹿"

#: apc/config/animal_names.json:255
msgid "Rio Grande Turkey"
msgstr "格兰德火鸡"

#: apc/config/animal_names.json:258
msgid "Rock Ptarmigan"
msgstr "岩雷鸟"

#: apc/config/animal_names.json:261
msgid "Rocky Mountain Elk"
msgstr "落基山麋鹿"

#: apc/config/animal_names.json:264
msgid "Roe Deer"
msgstr "狍鹿"

#: apc/config/animal_names.json:267
msgid "Ronda Ibex"
msgstr "朗达山羊"

#: apc/config/animal_names.json:270
msgid "Roosevelt Elk"
msgstr "罗斯福麋鹿"

#: apc/config/animal_names.json:273
msgid "Saltwater Crocodile"
msgstr "湾鳄"

#: apc/config/animal_names.json:276
msgid "Sambar"
msgstr "水鹿"

#: apc/config/animal_names.json:279
msgid "Scrub Hare"
msgstr "藪兔"

#: apc/config/animal_names.json:282
msgid "Siberian Musk Deer"
msgstr "西伯利亚原麝"

#: apc/config/animal_names.json:285
msgid "Side-Striped Jackal"
msgstr "侧纹胡狼"

#: apc/config/animal_names.json:288
msgid "Sika Deer"
msgstr "梅花鹿"

#: apc/config/animal_names.json:291
msgid "Snow Goose"
msgstr "雪雁"

#: apc/config/animal_names.json:294
msgid "Snow Leopard"
msgstr "雪豹"

#: apc/config/animal_names.json:297
msgid "Southeastern Spanish Ibex"
msgstr "西班牙东南部山羊"

#: apc/config/animal_names.json:300
msgid "Springbok"
msgstr "跳羚"

#: apc/config/animal_names.json:303
msgid "Stubble Quail"
msgstr "澳洲鹌鹑"

#: apc/config/animal_names.json:306
msgid "Tahr"
msgstr "塔尔羊"

#: apc/config/animal_names.json:309
msgid "Tibetan Fox"
msgstr "藏狐"

#: apc/config/animal_names.json:312
msgid "Tufted Duck"
msgstr "凤头潜鸭"

#: apc/config/animal_names.json:315
msgid "Tundra Bean Goose"
msgstr "冻原豆雁"

#: apc/config/animal_names.json:318
msgid "Warthog"
msgstr "疣猪"

#: apc/config/animal_names.json:321
msgid "Water Buffalo"
msgstr "水牛"

#: apc/config/animal_names.json:324
msgid "Western Capercaillie"
msgstr "西方松鸡"

#: apc/config/animal_names.json:327
msgid "Whitetail Deer"
msgstr "白尾鹿"

#: apc/config/animal_names.json:330
msgid "Wild Boar"
msgstr "野猪"

#: apc/config/animal_names.json:333
msgid "Wild Haggis"
msgstr "野生羊杂碎"

#: apc/config/animal_names.json:336
msgid "Wild Hog"
msgstr "野猪"

#: apc/config/animal_names.json:339
msgid "Merriam Turkey"
msgstr "大平原火鸡"

#: apc/config/animal_names.json:342
msgid "Wild Yak"
msgstr "野牦牛"

#: apc/config/animal_names.json:345
msgid "Willow Ptarmigan"
msgstr "柳雷鸟"

#: apc/config/animal_names.json:348
msgid "Wood Bison"
msgstr "森林野牛"

#: apc/config/animal_names.json:351
msgid "Wood Duck"
msgstr "林鸳鸯"

#: apc/config/animal_names.json:354
msgid "Woodland Caribou"
msgstr "林地驯鹿"

#: apc/config/animal_names.json:357
msgid "Woolly Hare"
msgstr "高原兔"

#: apc/config/fur_names.json:3
msgid "Acromelanistic"
msgstr "黑足"

#: apc/config/fur_names.json:6
msgid "Albino"
msgstr "白化"

#: apc/config/fur_names.json:9
msgid "Albino 2"
msgstr "白化病 2"

#: apc/config/fur_names.json:12
msgid "Albino - Boss"
msgstr "白化病 - 老板"

#: apc/config/fur_names.json:15 apc/config/fur_names.json:588
msgid "Bald Calico"
msgstr "秃头印花布"

#: apc/config/fur_names.json:18 apc/config/fur_names.json:585
msgid "Bald Spotted"
msgstr "秃头斑点"

#: apc/config/fur_names.json:21
msgid "Fabled Battlethorn"
msgstr "珍稀战棘"

#: apc/config/fur_names.json:24
msgid "Beige"
msgstr "米黄色"

#: apc/config/fur_names.json:27
msgid "Bicolor"
msgstr "双色"

#: apc/config/fur_names.json:30
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: apc/config/fur_names.json:33
msgid "Black Brown"
msgstr "黑棕色"

#: apc/config/fur_names.json:36
msgid "Black Brown 2"
msgstr "黑棕色2"

#: apc/config/fur_names.json:39
msgid "Black Spots"
msgstr "黑色斑点色"

#: apc/config/fur_names.json:42
msgid "Black Spots 2"
msgstr "黑点2"

#: apc/config/fur_names.json:45
msgid "Black White"
msgstr "黑白色"

#: apc/config/fur_names.json:48
msgid "Blackgold"
msgstr "黑金色"

#: apc/config/fur_names.json:51
msgid "Blonde"
msgstr "金黄色"

#: apc/config/fur_names.json:54
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: apc/config/fur_names.json:57
msgid "Blue Grey"
msgstr "蓝灰色"

#: apc/config/fur_names.json:60
msgid "Blue Morph"
msgstr "蓝色变体"

#: apc/config/fur_names.json:63
msgid "Bright"
msgstr "鲜艳色"

#: apc/config/fur_names.json:69
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: apc/config/fur_names.json:72
msgid "Brown 2"
msgstr "棕色2"

#: apc/config/fur_names.json:75
msgid "Brown 3"
msgstr "棕色3"

#: apc/config/fur_names.json:78
msgid "Brown Hybrid"
msgstr "棕色杂交"

#: apc/config/fur_names.json:81
msgid "Brown Hybrid 2"
msgstr "棕色杂种2"

#: apc/config/fur_names.json:84
msgid "Brown Maned"
msgstr "棕色鬃毛"

#: apc/config/fur_names.json:87
msgid "Buff"
msgstr "浅黄色"

#: apc/config/fur_names.json:90
msgid "Caramel"
msgstr "焦糖"

#: apc/config/fur_names.json:93
msgid "Chestnut"
msgstr "栗色"

#: apc/config/fur_names.json:96
msgid "Chocolate"
msgstr "巧克力"

#: apc/config/fur_names.json:99
msgid "Cinnamon"
msgstr "肉桂色"

#: apc/config/fur_names.json:102
msgid "Cream"
msgstr "奶油色"

#: apc/config/fur_names.json:105 apc/config/fur_names.json:591
msgid "Crested Blond"
msgstr "凤头金发女郎"

#: apc/config/fur_names.json:108 apc/config/fur_names.json:594
msgid "Crested Brown"
msgstr "凤头棕"

#: apc/config/fur_names.json:111
msgid "Crowned"
msgstr "冠状的"

#: apc/config/fur_names.json:114
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: apc/config/fur_names.json:117
msgid "Dark 2"
msgstr "黑暗2"

#: apc/config/fur_names.json:120
msgid "Dark Brown"
msgstr "深棕色"

#: apc/config/fur_names.json:123
msgid "Dark Brown 2"
msgstr "深棕色2"

#: apc/config/fur_names.json:126
msgid "Dark Green"
msgstr "深绿色"

#: apc/config/fur_names.json:129
msgid "Dark Grey"
msgstr "深灰色"

#: apc/config/fur_names.json:132
msgid "Dark Red"
msgstr "深红色"

#: apc/config/fur_names.json:135
msgid "Dark Red Brown"
msgstr "深红棕色"

#: apc/config/fur_names.json:138
msgid "Fabled Dawnbreak"
msgstr "珍稀破晓"

#: apc/config/fur_names.json:141
msgid "Dilute"
msgstr "淡化色"

#: apc/config/fur_names.json:144
msgid "Dilute Silver"
msgstr "稀银"

#: apc/config/fur_names.json:147
msgid "Dusky"
msgstr "暗灰色"

#: apc/config/fur_names.json:150
msgid "Dusky Gradient"
msgstr "昏暗渐变"

#: apc/config/fur_names.json:153
msgid "Eclipse"
msgstr "日食色"

#: apc/config/fur_names.json:156
msgid "Eggwhite"
msgstr "蛋白色"

#: apc/config/fur_names.json:159
msgid "Erythristic"
msgstr "亲戚"

#: apc/config/fur_names.json:162
msgid "Erythristic Golden"
msgstr "红金"

#: apc/config/fur_names.json:165
msgid "Erythristic Red"
msgstr "红"

#: apc/config/fur_names.json:168
msgid "Fantasma"
msgstr "幻想"

#: apc/config/fur_names.json:171
msgid "Fabled Frostbite"
msgstr "珍稀霜痕"

#: apc/config/fur_names.json:174 apc/config/fur_names.json:597
msgid "Furry Charred Cinnamon"
msgstr "毛茸茸的烧焦肉桂"

#: apc/config/fur_names.json:177 apc/config/fur_names.json:600
msgid "Furry Tawny"
msgstr "毛茸茸的黄褐色"

#: apc/config/fur_names.json:180
msgid "Ghost"
msgstr "鬼"

#: apc/config/fur_names.json:183
msgid "Ginger"
msgstr "姜黄色"

#: apc/config/fur_names.json:186
msgid "Gingersplit"
msgstr "gingersplit"

#: apc/config/fur_names.json:192
msgid "Fabled Gravehide"
msgstr "珍稀墓隐"

#: apc/config/fur_names.json:195
msgid "Grey Brown"
msgstr "灰棕色"

#: apc/config/fur_names.json:198
msgid "Fabled Chestnut"
msgstr "珍惜栗色"

#: apc/config/fur_names.json:201
msgid "Fabled Cream"
msgstr "珍惜米黄色"

#: apc/config/fur_names.json:204
msgid "Fabled Glacier"
msgstr "珍惜冰川色"

#: apc/config/fur_names.json:207
msgid "Fabled Glacier 2"
msgstr "传说中的冰川 2"

#: apc/config/fur_names.json:210
msgid "Fabled Spirit"
msgstr "珍惜灵性色"

#: apc/config/fur_names.json:213 apc/config/fur_names.json:243
#: apc/config/fur_names.json:291
msgid "Fabled Spotted"
msgstr "珍惜斑点"

#: apc/config/fur_names.json:216
msgid "Fabled Silver"
msgstr "珍稀银斑"

#: apc/config/fur_names.json:219 apc/config/fur_names.json:342
msgid "Fabled Piebald"
msgstr "珍稀花斑"

#: apc/config/fur_names.json:222
msgid "Fabled Hooded"
msgstr "珍稀棕斑"

#: apc/config/fur_names.json:225
msgid "Fabled Golden"
msgstr "珍稀金斑"

#: apc/config/fur_names.json:228
msgid "Fabled Mocha"
msgstr "珍稀摩卡"

#: apc/config/fur_names.json:231
msgid "Fabled Spruce"
msgstr "珍稀云杉纹"

#: apc/config/fur_names.json:234
msgid "Fabled Two Tone"
msgstr "珍稀两色"

#: apc/config/fur_names.json:237
msgid "Fabled Birch"
msgstr "珍稀桦树纹"

#: apc/config/fur_names.json:240
msgid "Fabled Ashen"
msgstr "珍稀灰白斑"

#: apc/config/fur_names.json:246
msgid "Fabled Oak"
msgstr "珍稀栎树纹"

#: apc/config/fur_names.json:249
msgid "Fabled Dripple Drizzle"
msgstr "珍稀细雨纹"

#: apc/config/fur_names.json:252
msgid "Fabled Cobweb Enigma"
msgstr "珍稀蛛丝之谜纹"

#: apc/config/fur_names.json:255
msgid "Fabled Dusky Drift"
msgstr "珍稀暗黑漂流纹"

#: apc/config/fur_names.json:258
msgid "Fabled Milky Way"
msgstr "珍稀银河纹"

#: apc/config/fur_names.json:261
msgid "Fabled Petal Puff"
msgstr "珍稀花瓣泡芙纹"

#: apc/config/fur_names.json:264
msgid "Fabled Cinnamon Stripes"
msgstr "珍稀肉桂条纹"

#: apc/config/fur_names.json:267
msgid "Fabled Citrine"
msgstr "珍稀黄水晶纹"

#: apc/config/fur_names.json:270
msgid "Fabled Emerald"
msgstr "珍稀翡翠纹"

#: apc/config/fur_names.json:273
msgid "Fabled Garnet"
msgstr "珍稀石榴石纹"

#: apc/config/fur_names.json:276
msgid "Fabled Morganite"
msgstr "珍稀铯绿柱石纹"

#: apc/config/fur_names.json:279
msgid "Fabled Obsidian"
msgstr "珍稀黑曜石纹"

#: apc/config/fur_names.json:282
msgid "Fabled Pearl"
msgstr "珍稀珍珠纹"

#: apc/config/fur_names.json:285
msgid "Fabled Ruby"
msgstr "珍稀红宝石纹"

#: apc/config/fur_names.json:288
msgid "Fabled Sapphire"
msgstr "珍稀蓝宝石纹"

#: apc/config/fur_names.json:294
msgid "Fabled Blood Moon"
msgstr "珍惜血月纹"

#: apc/config/fur_names.json:297
msgid "Fabled Candycane"
msgstr "珍稀糖杖纹"

#: apc/config/fur_names.json:300
msgid "Fabled Cherry Blossom"
msgstr "珍稀樱花纹"

#: apc/config/fur_names.json:303
msgid "Fabled Licorice"
msgstr "珍稀甘草纹"

#: apc/config/fur_names.json:306
msgid "Fabled Midnight Poppy"
msgstr "珍稀夜罂粟纹"

#: apc/config/fur_names.json:309
msgid "Fabled Mystic Snowdrop"
msgstr "珍稀神秘雪花纹"

#: apc/config/fur_names.json:312
msgid "Fabled Peppermint"
msgstr "珍稀薄荷纹"

#: apc/config/fur_names.json:315
msgid "Fabled Rosebud Frost"
msgstr "珍稀玫瑰花蕾霜样纹"

#: apc/config/fur_names.json:318
msgid "Fabled Scarlet Nightshade"
msgstr "珍稀猩红茄属纹"

#: apc/config/fur_names.json:321
msgid "Fabled Gold"
msgstr "珍稀金斑"

#: apc/config/fur_names.json:324
msgid "Fabled Grey"
msgstr "珍稀灰斑"

#: apc/config/fur_names.json:327
msgid "Fabled Half"
msgstr "珍稀对半纹"

#: apc/config/fur_names.json:330
msgid "Fabled Latte"
msgstr "珍稀拿铁斑"

#: apc/config/fur_names.json:333
msgid "Fabled Scars"
msgstr "珍稀疤纹"

#: apc/config/fur_names.json:336
msgid "Fabled Skull"
msgstr "珍稀头骨纹"

#: apc/config/fur_names.json:339
msgid "Fabled Snow"
msgstr "珍稀雪纹"

#: apc/config/fur_names.json:345
msgid "Grey"
msgstr "灰色的"

#: apc/config/fur_names.json:348
msgid "Grey 2"
msgstr "灰色2"

#: apc/config/fur_names.json:351
msgid "Fabled Hollow"
msgstr "珍稀空谷"

#: apc/config/fur_names.json:354
msgid "Honeytones"
msgstr "蜂蜜色调"

#: apc/config/fur_names.json:357
msgid "Hybrid"
msgstr "杂交色"

#: apc/config/fur_names.json:360
msgid "Hybrid 1"
msgstr "杂种1"

#: apc/config/fur_names.json:363
msgid "Hybrid 2"
msgstr "混合2"

#: apc/config/fur_names.json:366
msgid "Hybrid Blue"
msgstr "蓝色杂交"

#: apc/config/fur_names.json:369
msgid "Hybrid Green"
msgstr "绿色杂交"

#: apc/config/fur_names.json:372
msgid "Intermediate Morph"
msgstr "中间变形"

#: apc/config/fur_names.json:375
msgid "Jet Black"
msgstr "乌黑"

#: apc/config/fur_names.json:378
msgid "Jet Brown"
msgstr "杰特布朗"

#: apc/config/fur_names.json:381
msgid "Leucistic"
msgstr "白色"

#: apc/config/fur_names.json:384
msgid "Leucistic 2"
msgstr "白化 2"

#: apc/config/fur_names.json:387
msgid "Leucistic 3"
msgstr "Leucistic 3"

#: apc/config/fur_names.json:390
msgid "Leucistic 4"
msgstr "Leucistic 4"

#: apc/config/fur_names.json:393
msgid "Leucistic 5"
msgstr "Leucistic 5"

#: apc/config/fur_names.json:396
msgid "Light Bronze"
msgstr "浅青铜色"

#: apc/config/fur_names.json:399
msgid "Light Brown"
msgstr "浅棕色"

#: apc/config/fur_names.json:402
msgid "Light Brown 2"
msgstr "浅棕色2"

#: apc/config/fur_names.json:405
msgid "Light Green"
msgstr "浅绿色"

#: apc/config/fur_names.json:408
msgid "Light Grey"
msgstr "浅灰色"

#: apc/config/fur_names.json:411
msgid "Lightbuff"
msgstr "浅米黄色"

#: apc/config/fur_names.json:414
msgid "Light Grey Leucistic"
msgstr "浅灰色 白化"

#: apc/config/fur_names.json:417
msgid "Maroon"
msgstr "栗色"

#: apc/config/fur_names.json:420
msgid "Melanistic"
msgstr "黑化"

#: apc/config/fur_names.json:423
msgid "Melanistic 2"
msgstr "黑色素2"

#: apc/config/fur_names.json:426
msgid "Melanistic Charcoal"
msgstr "炭色黑狼"

#: apc/config/fur_names.json:429
msgid "Mixed"
msgstr "混合色"

#: apc/config/fur_names.json:432
msgid "Mixed 2"
msgstr "混合2"

#: apc/config/fur_names.json:435
msgid "Molting"
msgstr "换毛色"

#: apc/config/fur_names.json:438
msgid "Molting 2"
msgstr "摩尔2"

#: apc/config/fur_names.json:441
msgid "Mosaic"
msgstr "马赛克"

#: apc/config/fur_names.json:444
msgid "Mottled"
msgstr "斑驳色"

#: apc/config/fur_names.json:447
msgid "Mottled 2"
msgstr "mottled 2"

#: apc/config/fur_names.json:450
msgid "Mocha"
msgstr "摩卡"

#: apc/config/fur_names.json:453
msgid "Ochre"
msgstr "赭色"

#: apc/config/fur_names.json:456
msgid "Ogro"
msgstr "欧格罗"

#: apc/config/fur_names.json:459
msgid "Olive"
msgstr "橄榄色"

#: apc/config/fur_names.json:462
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: apc/config/fur_names.json:465
msgid "Pale"
msgstr "苍白色"

#: apc/config/fur_names.json:468
msgid "Piebald"
msgstr "花斑色"

#: apc/config/fur_names.json:471
msgid "Piebald 2"
msgstr "花斑 2"

#: apc/config/fur_names.json:474
msgid "Piebald 3"
msgstr "Piebald 3"

#: apc/config/fur_names.json:477
msgid "Piebald 4"
msgstr "Piebald 4"

#: apc/config/fur_names.json:480
msgid "Piebald 5"
msgstr "Piebald 5"

#: apc/config/fur_names.json:483
msgid "Piebald Blonde"
msgstr "Piebald金发"

#: apc/config/fur_names.json:486
msgid "Piebald Grey"
msgstr "斑块灰色"

#: apc/config/fur_names.json:489
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: apc/config/fur_names.json:492
msgid "Pristine"
msgstr "纯净色"

#: apc/config/fur_names.json:495
msgid "Pseudo-Melanistic"
msgstr "伪黑色素"

#: apc/config/fur_names.json:498
msgid "Pseudo-Melanistic 2"
msgstr "伪黑色素2"

#: apc/config/fur_names.json:501
msgid "Pseudo-Melanistic White"
msgstr "伪黑白色"

#: apc/config/fur_names.json:504
msgid "Pseudo-Melanistic White 2"
msgstr "伪黑白色2"

#: apc/config/fur_names.json:507
msgid "Purple Grey"
msgstr "紫灰色"

#: apc/config/fur_names.json:510
msgid "Fabled Razorwind"
msgstr "珍稀刃风"

#: apc/config/fur_names.json:513
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: apc/config/fur_names.json:516
msgid "Red 2"
msgstr "红色 2"

#: apc/config/fur_names.json:519
msgid "Red Brown"
msgstr "红棕色"

#: apc/config/fur_names.json:522
msgid "Reddish Brown"
msgstr "红棕色"

#: apc/config/fur_names.json:525
msgid "Sand"
msgstr "沙"

#: apc/config/fur_names.json:528
msgid "Fabled Scarborne"
msgstr "珍稀疤纹"

#: apc/config/fur_names.json:534
msgid "Slate Grey"
msgstr "板岩灰"

#: apc/config/fur_names.json:537
msgid "Smoke"
msgstr "抽烟"

#: apc/config/fur_names.json:540
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: apc/config/fur_names.json:543
msgid "Sombra"
msgstr "sombra"

#: apc/config/fur_names.json:546
msgid "Spirit"
msgstr "幽灵色"

#: apc/config/fur_names.json:549
msgid "Spotted"
msgstr "有斑点的"

#: apc/config/fur_names.json:552
msgid "Spotted 2"
msgstr "发现2"

#: apc/config/fur_names.json:555
msgid "Spotted Dark"
msgstr "深色斑点色"

#: apc/config/fur_names.json:558
msgid "Spotted Red"
msgstr "红色斑点色"

#: apc/config/fur_names.json:561
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: apc/config/fur_names.json:564
msgid "Straw"
msgstr "稻草"

#: apc/config/fur_names.json:567
msgid "Tan"
msgstr "茶色"

#: apc/config/fur_names.json:570
msgid "Tawny"
msgstr "黄褐色"

#: apc/config/fur_names.json:573
msgid "Two Tone"
msgstr "双色调"

#: apc/config/fur_names.json:576
msgid "Fabled Twinsoul"
msgstr "珍稀双魂"

#: apc/config/fur_names.json:582
msgid "Fabled Vanguard"
msgstr "珍稀先锋"

#: apc/config/fur_names.json:603
msgid "White"
msgstr "白色"

#: apc/config/fur_names.json:606
msgid "White Brown"
msgstr "白棕色"

#: apc/config/fur_names.json:609
msgid "White Hybrid"
msgstr "白色杂种"

#: apc/config/fur_names.json:612
msgid "White Morph"
msgstr "白色变体"

#: apc/config/fur_names.json:615
msgid "White Stripeless"
msgstr "白色无条纹"

#: apc/config/fur_names.json:618
msgid "Fabled Ash"
msgstr "传说中的灰烬"

#: apc/config/fur_names.json:621
msgid "Fabled Stipple"
msgstr "传说中的点画"

#: apc/config/fur_names.json:624
msgid "Fabled Smolder"
msgstr "传说中的阴燃"

#: apc/config/fur_names.json:627
msgid "Fabled Cinder"
msgstr "传说中的煤渣"

#: apc/config/fur_names.json:630
msgid "Fabled Stitch"
msgstr "传说中的缝合"

#: apc/config/fur_names.json:633
msgid "Fabled Scorch"
msgstr "传说中的焦土"

#: apc/config/fur_names.json:636
msgid "Fabled Butterscotch"
msgstr "传说中的奶油糖果"

#: apc/config/fur_names.json:639
msgid "Fabled Chalk"
msgstr "传说中的粉笔"

#: apc/config/fur_names.json:642
msgid "Fabled Brindle"
msgstr "传说中的斑纹"

#: apc/config/fur_names.json:645
msgid "Winter"
msgstr "冬季色"

#: apc/config/fur_names.json:648
msgid "Yellow"
msgstr "黄色的"

#: apc/config/reserve_details.json:3
msgid "Hirschfelden Hunting Reserve"
msgstr "赫希费尔登狩猎保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:18
msgid "Layton Lake District"
msgstr "莱顿湖区"

#: apc/config/reserve_details.json:33
msgid "Medved-Taiga National Park"
msgstr "梅德韦泰嘉国家公园"

#: apc/config/reserve_details.json:47
msgid "Vurhonga Savanna"
msgstr "乌尔霍加热带稀树草原"

#: apc/config/reserve_details.json:63
msgid "Parque Fernando"
msgstr "费南多自然公园"

#: apc/config/reserve_details.json:77
msgid "Yukon Valley Nature Reserve"
msgstr "育空谷自然保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:91
msgid "Cuatro Colinas Game Reserve"
msgstr "夸特罗·科利纳斯野生动物保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:108
msgid "Silver Ridge Peaks"
msgstr "银岭峰"

#: apc/config/reserve_details.json:127
msgid "Te Awaroa National Park"
msgstr "蒂阿拉罗瓦国家公园"

#: apc/config/reserve_details.json:144
msgid "Rancho del Arroyo"
msgstr "阿罗约牧场"

#: apc/config/reserve_details.json:160
msgid "Mississippi Acres Preserve"
msgstr "密西西比阿克里斯保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:179
msgid "Revontuli Coast"
msgstr "雷文图里海岸"

#: apc/config/reserve_details.json:204
msgid "New England Mountains"
msgstr "新英格兰山脉"

#: apc/config/reserve_details.json:225
msgid "Emerald Coast"
msgstr "翡翠海岸"

#: apc/config/reserve_details.json:245
msgid "Sundarpatan Nepal Hunting Reserve"
msgstr "尼泊尔桑达尔帕坦狩猎保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:264
msgid "Salzwiesen Park"
msgstr "萨尔茨维森公园"

#: apc/config/reserve_details.json:285
msgid "Askiy Ridge Hunting Preserve"
msgstr "阿斯基岭狩猎保护区"

#: apc/config/reserve_details.json:310
msgid "Tórr nan Sìthean Hunting Reserve"
msgstr "精灵之丘狩猎庄园"
